認真6s就留返係9.3.5就算

ios10 bug多又食電 ios11又唔知會整成點

ps:升撚咗ios10 逼著升上去

一買返黎已經係10

9.3.5

9.1

9.3.3

9.3.1

10.2.1

9.2

好快就會有d function/whatsapp係ios11限定 逼你更新

留意返 iphone6 ios8係用唔到applepay同埋boomerang 一定要更新上ios9
結果係倒水電同lag 提你換新機了

有冇變慢部機 呢個我最想知

10.3.3 垃圾電

9.3.1 日鳩日都叫我升10.3.3

仆街，我因為唔更新，機都hang撚埋

9.3.2 SE

iPhone 6 + 10.3.3
感覺唔錯 無lag
利: 原本唔想升 但有好多app要10先可以update

9.3.2
身邊d人成日問我點解唔升

se上10.3.3有冇問題

利申9.3.1

直上11

宜家新賣既6s係咪ios 11
如果係，應該仲可以戰多一年，apple 唔會比新機雖然舊款既機lag 掛，好趕客喎